\section{Produktdaten}
\subsection{Zu jedem Film}
	\subsubsection{Film Daten}
		\begin{description}
			\item[/DXXX/] IMDB ID (Integer)
			\item[/DXXX/] Metacritics ID (Sring)
			\item[/DXXX/] Rottentomatoes ID (String)
			\item[/DXXX/] Filmtitle (String)
			\item[/DXXX/] Orginal Title (String)
			\item[/DXXX/] Jahr (Short)
			\item[/DXXX/] Altersfreigabe (Byte oder String)
			\item[/DXXX/] Laufzeit (Short)
			\item[/DXXX/] IMDB Wertung (Double)
			\item[/DXXX/] IMDB Votes (Integer)
			\item[/DXXX/] Eigene Wertung (Double)
			\item[/DXXX/] Top 250 Platzierung (Short)
			\item[/DXXX/] Metacritics Wertung (Byte)
			\item[/DXXX/] Rottentomatoes Tomatometer (Byte)
			\item[/DXXX/] Rottentomatoes Audience (Byte)
			\item[/DXXX/] Land (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Sprache (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Genres (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Hinzugefügt (Date Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Gesehen (Date Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Schauspieler (Integer Array bzw. Liste (ID's))
			\item[/DXXX/] Top Schauspieler (Integer Array bzw. Liste (ID's))
			\item[/DXXX/] Production (Integer (ID's))
			\item[/DXXX/] Inhaltsangabe (String)
			\item[/DXXX/] Premiere Daten (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Oscars bzw. Golden Globes gewonnen (Byte)
			\item[/DXXX/] Oscars bzw. Golden Globes Nominiert (Byte)
			\item[/DXXX/] Weitere Awards gewonnen (Short)
			\item[/DXXX/] Weitere Awards nominiert (Short)
			\item[/DXXX/] Notizen (String)
			\item[/DXXX/] Also Known As (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Zitate (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Trivia (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Additional Information Feld beinhaltet konfiguierbare Daten
			\item[/DXXX/] Filmvorschläge (eigene Tabelle für Filme die noch nicht in der Datenbank sind)
			\item[/DXXX/][optional] Bilderpfade (String Array bzw. Liste)(vielleicht eindeutig(ID-laufende nummer?)
		\end{description}
	\subsubsection{Boxoffice Daten}
		\begin{description}
			\item[/DXXX/] Einnahmen Weltweit (long)
			\item[/DXXX/] Platzierung Einnahmen Weltweit (int)
			\item[/DXXX/] Amerika Einnahme (long)
			\item[/DXXX/] Restliche Welt Einnahmen (long)
			\item[/DXXX/] Einnahmen erstes Wochenende (Integer)
			\item[/DXXX/] Platzierung erstes Wochenende
			\item[/DXXX/] Genres (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Platzierung zu den Genres (Integer)
			\item[/DXXX/] Franchises (String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Platzierung zu den Franchises (Integer)
			\item[/DXXX/] Platzierung All Time Domestic (Integer)
			\item[/DXXX/] Länder mit einzelnen Einnahmen(String String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Einnahmen der einzelnen Länder (long String Array bzw. Liste)
			\item[/DXXX/] Wochenende Datum (String)
			\item[/DXXX/] Wochenende Rang (Byte)
			\item[/DXXX/] Wochenende Einnahmen (Integer)
			\item[/DXXX/] Wochenende Veränderung zur Vorwoche (short)
			\item[/DXXX/] Wochenende Kinoanzahl (short)
			\item[/DXXX/] Wochenende Kinoanzahl veränedrung (short)
			\item[/DXXX/] Wochenende Durchschnittliche Ennamen pro Kino (int)
			\item[/DXXX/] Einnahmen gesamt bisher (long)
			\item[/DXXX/] Wochen im Kino (short)
		\end{description}
	\subsubsection{Awards Daten}
		\begin{description}
			\item[/DXXX/] Jahr (short)
			\item[/DXXX/] Award (String)
			\item[/DXXX/] Ergebniss (String)
			\item[/DXXX/] Kategorie (String)
			\item[/DXXX/] Empfänger (String)
		\end{description}
\subsection{Zu jedem Schauspieler}
	\begin{description}
		\item[/DXXX/] Name (String)
		\item[/DXXX/] Orginal Name (String)
		\item[/DXXX/] Jobs (String Array bzw. Liste)
		\item[/DXXX/] Biografie (String)
		\item[/DXXX/] Geburtstag (Date)
		\item[/DXXX/] Alter (Aus Geburtstag berechnen)
		\item[/DXXX/] Geburtsort (String)
		\item[/DXXX/] Awards (Short)
		\item[/DXXX/] Durschnittliche IMDB Wertung (Double)
		\item[/DXXX/] Durschnittliche eigene Bewertung (Double)
		\item[/DXXX/] Lifetime Gross (long)
		\item[/DXXX/] Boxoffice Average (int)
	\end{description}
	\subsubsection{Awards Daten}
		\begin{description}
			\item[/DXXX/] Award (String)
			\item[/DXXX/] Ergebniss (String)
			\item[/DXXX/] Kategorie (String)
			\item[/DXXX/] Oscars bzw. Golden Globes gewonnen (Byte)
			\item[/DXXX/] Oscars bzw. Golden Globes Nominiert (Byte)
			\item[/DXXX/] Weitere Awards gewonnen (Short)
			\item[/DXXX/] Weitere Awards nominiert (Short)
		\end{description}
\subsection{Zu gesamte Datenbank}
	\begin{description}
		\item Größtenteils nicht speichern sondern berechnen
		\item[/DXXX/] Anzahl Schauspieler
		\item[/DXXX/] Anzahl Produktion
		\item[/DXXX/] Anzahl Genres
		\item[/DXXX/] Anzahl Formate
		\item[/DXXX/] Anzahl Länder
		\item[/DXXX/] Anzahl Filme
		\item[/DXXX/] Laufzeit insgesamt
		\item[/DXXX/] Durscnittliche Laufzeit
		\item[/DXXX/] Durschnittliche Wertung IMDB
		\item[/DXXX/] Durschnittliche Wertung
		\item[/DXXX/] Anzahl gesehen
		\item[/DXXX/] Durschnittlich gesehen
		\item[/DXXX/] Anzahl noch nicht gesehen
	\end{description}
\subsection{Einstellungen}
	\begin{description}
		\item[/DXXX/] Additional Information aus Film Übersicht
		\item[/DXXX/] Dritte angezeigte Infomation in Liste
		\item[/DXXX/] Formate
		\item[/DXXX/] Standart Ansicht
	\end{description}




